校園欺凌恐慌真係警察自己煽動出嚟，唔好周圍賴人

我當你高中生會熱衷社運 因為政見而欺凌同學
但小學生、初中生個情況一定會少好多
本身friend開嘅小朋友傾向會繼續一齊玩
好少會因為政治意識而突然反面決裂
至於連登吹風向，咁我諗小學生中一二應該都唔係點上連登嘅…
就當佢哋受到家長煽動，都唔係咁易叫個小朋友起底查同學家長係做咩
簡單一句話做公務員，都好少會懷疑係差佬

但係依家情況就唔同喇
依家係警察自己主動製造恐慌
驚死個仔女會因為自己職業而受到校園欺凌
仲教啲仔女喊打喊殺 咩搵指揮官 咩搵警察接放學
本身小朋友未必咁sensitive地覺得自己受害
有時朋友仔操場玩下 有啲肢體碰撞 或者小問題過界都可以嘈一餐
依家因為警察父母embedded咗「因政見而校園欺凌」嘅概念落小朋友度
小朋友就會極其敏感
遇到任何不快事件都會無限上綱上線成欺凌
上堂過你界掂到張檯又欺凌、冇同你分組又欺凌
考試例如作文呢啲主觀評分 考得差又話係老師欺凌歧視
總之無論發生任何事都會話人哋欺凌佢 而唔係反省自己

好啲嘅結果 就係人人都怕咗佢哋 唔同佢哋玩 冇咩衝突可言
但嚴重嘅結果係 警察子女從此變成校園小霸王
「你唔同我玩、唔同我一組、唔送禮物唔請我食零食 就係欺凌我」
然後就去恐嚇你 話會向老師投訴你 搵父母去校長校董搞大件事
再嚴重係搵埋警察去接同學放學
根本就係製造藉口畀警察子女去任意欺凌同學

各位家長真係要好小心呢啲事發生
叫仔女冇咩事都唔好同警察子女有任何接觸 廢事成為目標被煲大嚟搞

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

未做到小霸王已經俾人玩死咗啦

唔係咁計
班警察（即係黑社會）一定會教定小朋友點打交
你哋做黃絲嘅自己冇gear都未必識打啦
何況只係一個天真爛漫嘅幾歲小朋友？
警察子女被灌輸到心思邪惡 又識打交攻要害
依家仲攞正牌任意欺凌人 連校長校董都要睇佢哋父母面色

會唔會唔同佢一組都會係暴動或港獨

冇接觸最好
實蝦蝦霸霸

以前有個同學老竇係警察
每日都係學校打交 扑到人哋個頭爆曬血
又拎櫈起勢銼人哋背脊
個陣大家都覺得奇怪架喇 大家都讀書時期點解佢咁識打交
依家畢業後佢老竇關照下做咗警察 升職好快

真
根本依家佢嚟攞正牌去玩欺凌就真喇 父母又有勢力
而黃絲小朋友同家長就出曬真名 冇gear冇面具冇匿名
點可能同佢哋有任何正面衝突

所以最佳辦法係冷處理
唔好有任何接觸

推

林鄭而家就係咁搞

麻包袋

你估會係1打1 ？

你中學打交 都係幾個打1個啦

不如番大陸讀書啦...

其實可能係見依家差佬咁臭朵，怕遲下無人當差做走狗，所以就封定佢地啲仔女做特權階級，從小培養畜龍做下一任走狗

驚？

最恐怖係呢班持住自己老豆老母係差佬嘅學生除時仲惡過黑社會，仲有特權我打你就得，你打我即刻叫老豆拉鳩你

反客為主吖嗎 以為自己好高章
大把方法恰咗你個on9仔佢都唔知邊個做
你啲仔女只會更痛苦
攪大佢真係抵撚死

所以我先建議唔好有任何接觸
見人如見屎一樣咁避開

exact7ly

根本就係黑社會
打你一身之後唔認
你還手/圍毆就話你欺凌我
再搵父母向校長校董施壓處理

今次真係要麻包袋

重點真係麻包袋
如果唔係真係同黃絲上場唔戴口罩唔黑衫冇分別
你在明 人在暗

咁驚仲番學？

佢哋先唔驚啦
知道你班同學仔咩名 起父母底好易
之後玩威脅 做校園小霸王

警察咁惡 邊敢同佢啲仔女玩呀

禍必及妻兒 九月開學見

係中學既話 真係唔知邊個先係明定暗

當透明
一有接觸就避開，警告
再黎就投訴

唔知邊個先似曱甴呢

班狗想做特權階級
點知做啲嘢冇撚腦

教定細佬妹 仔女 自己醒水啦 玩要高章
明就冷處理唔接觸 暗就手腳乾淨啲

不過班畜牲塞毒品煙仔落同學書包都唔奇父母做開

其實懷疑警賊有冇讀過書，細路恩怨最忌大人插手，越幫佢地越針對條友

設計對白：
你唔請我食魚蛋
我叫爸爸搵同事叔叔請你地食催淚彈

講真, 話恥與為伍, 真係為咗佢哋好
唔係話鼓吹bullying, 而係受警渣教育薰陶嘅, 當中有幾多成係好似出面post個阿聰咁, 仲有良知?

你同佢friend, 但如果連講句嘢都要就住就住, 咁仲叫係朋友?
你發表意見, 同佢分享你夢遊過, 但佢隨時可以出賣你

連登只係一個俾人發表意見嘅地方, 大家都可能因為躁底而講得嚴重咗。講到尾, 都係想大家慎交朋友

納粹軍警想搞文革2.0

又多個機會欺凌到藍絲子女

D黑警自己心虛嘛，日日玩老屈，出賣香港人。

佢地製造恐怖，日日害人，佢地又點會唔知俾人害有幾恐怖丫。

香港人一定會清算呢班黑警，黑警必定會被解散，黑警家人只會不得好死。

死狗不愧係死狗

起架狗學校比班狗仔狗女自己圍爐啦

唔好出黎累人累物

班狗自己二次欺凌班細狗明明無人要恰鳩啲細狗都俾狗講到返學會俾人打咁

一個小朋友教極都唔會好打得去邊，喺香港亦都暫時未見過好好打嘅小朋友

利申，黑帶

冇咩事真係唔好同佢班狗仔狗女講野
一個唔小心講錯野就仆街 你知班狗有幾惡 大撚晒既

同新移民支那人咁 乜都屈人歧視

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔使同佢地接觸，只要知道邊D係畜孽種，喺佢地嘅身上例如校服或書包mark 低D記號，等佢地放學出街先至麻包袋。

unfriend保平安

哎喲 咁我叫個小學表弟唔好同啲狗仔玩啦
原來咁惡

要教識仔女唔好同警子女有接觸
講錯野 爸爸媽媽會比人拉

佢做警察既爸爸會打你嫁 唔好同佢玩

其實最重要係 連登無乜小學生
成班十幾-幾十年前既人講小學點點點
但係無人知依加小學生態係點

笑到仆街
狗腦智商真係非常人可理解

驚就唔好返學

我覺得佢係想借機搞教育界

真，on99

講到尾只係想自己啲仔女變做特權階級
第時大學唔收狗仔女，狗仔女都可以報警告大學歧視佢老豆老母職業

變到神憎鬼厭仲唔識反省，淨係識賴人
On9999999999999999999999999999

都未撚開學就講清算

小朋友：你爸爸做警察嫁？ 咁係咪可以周圍強姦人？

小朋友B: 你爸爸做警察嫁？ 佢係咪強姦左示威者所以生左你？

驚就唔好返學
你打人個仔就得，個仔比人蝦又唔得？有咁著數的事嗎？

女仔比人笑姣西淫婦，比好朋友出賣篤灰，
男仔比人恥笑，唔侵佢玩，比人圍屌，比人打波撞親扔親，
有幾閒呀？
你黑警老母老豆可以點跟進？

見到啲小朋友（小學生）
小五： 唔好比我見到林鄭 我屌佢
小一生見到警車 即刻望自己著咩色衫 話好彩無著黑色
唔係會比人拉

係當權者令到 小朋友 都咁 恐懼 同咁憤怒

保仔女係假，搞學校先真

警察咁惡 邊敢同佢啲仔女玩

警狗害緊自己班細路

Agger 非常認同！

事實就係無邊度都好, 有警察就有暴力

好期待

721

禍必及家人

搞學校+1

如果要爭取道德高地。我地用香港抗爭者名義眾籌amazon救火有無得諗?

都幾大機會咁，咩事都老屈你政見唔到，如果隻狗仔大膽啲，真係可以做到學校入面嘅特權階級。盡量唔好接觸佢地，無聲欺凌，遇到狗仔發惡，要比佢更惡，記缺點小過大過係冇用

中一二三就上高登啦
其實小學雞先易玩排擠 唔同你玩同第二個玩都一樣 只要俾人煽動 好fd都可以缺裂 友誼極度脆弱
反而中學生開始有小圈子 玩開好難唔一齊玩就真

邊有人夠膽同警犬仔女玩
同佢地打波踢波hi親少少嘅，分分鐘成隊衝鋒隊入學校捉你
佢打你一拳嘅，你一回拖，佢即刻拎警察仔女做免死金牌，老師校長都唔敢郁佢啦
最後方法係全面孤立警察仔女，佢主動過嚟想埋堆嘅，即刻成班舉起雙手表示無衝擊，再搵人拍底做證

冷暴力

屌你老母而加個情況痴線到好似做緊社會實驗

會

其實唔係犬二代嘅小朋友更應該受保護
而家個勢擺明係犬二代唔蝦得
有人對犬二代無禮就要即刻報串甚至還手
但基於要保犬二代
被報串、被欺凌嘅小朋友反而無say

同意
我普通市民 依家真係好驚D仔女會得罪左警察D仔女
做任何唔合警察仔女心意既野 就俾人無限上綱上線
請問教育局局長會點保障普通市民既仔女?
依家我地普通市民既仔女先係俾欺凌既一群

拒絕接觸

上半段同我諗嘅一樣

班popo扮晒嘢扮慘，根本就想做特權階級

其實班狗明唔明冷暴力比打鳩佢係仲恐怖
心靈嚴重受創

推！

推 狗仔狗女變咗特權階層

我覺得還好，就算罰欺凌個堆又點，敵眾我寡，警犬點投訴都係留難老師
小朋友彩佢都有尾，佢有佢投訴，我有我欺凌

講到尾, 我係家長既話一定會叫仔女唔好同同警犬仔女有任何關係
因為有咩衝突一定係入你數

他只是個孩子

改一改post上 baby kingdom

係

佢咪試下囉

佢恰我個女
我咪投訴
向教師投訴唔得 就向校長
如果我被校監 校董一層一層壓落黎
咪試集體罷課

都唔得既
精彩喇

一頭半個月後，等佢蝦多幾個人先
之後視乎佢點蝦我小朋友
麻包袋佢個仔 十倍奉還

佢個仔蝦左咁多人 咁多家長
逐個查丫屌你老母
但個個實會不在場 俾錢人做

好岩呀
為左小朋友安全
各家長要提醒自己仔女唔好接觸到黑警子女

岩！

真

認同請分享

細狗:請我食燒賣
香港人學生:自己買啦
細狗:老師,佢搞港獨

擺撚明
想趕走黃絲老師

分分鐘學位都無埋！

斷絕和犬隻子女來往保平安

依家香港就好似fallout 個啲vault咁
將少數特權階級同多數平民放埋一齊到底會放生咩事

借放

SOS SOS SOS
萬分緊急呼籲
只有最後一天
还差2萬多人

請帮助香港人

反對前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名
曾偉雄是镇压香港人民的罪魁禍首之一 共产党犒赏他去聯合國高薪厚職

簽名＞
電郵確認簽名＞
OK

分化始祖
你估浪得虛名

唔好蝦人地呀

保持距離好D

啲仔囡只要肯講 我老豆係差佬但我屌佢老母 咁咪無事

實唔同你玩，斬🦶趾避沙蟲，帶累學校雞犬不寧，捕風捉影，必要時，黃絲老師一定要戴藍絲面具，不要有機會被人篤灰清算！白色恐怖😱彌漫校園！林奠班狗官、建制奴⋯⋯，期待你的壽終正寢，還我香港！

隨時call速龍入學校打人

一定搵重案入教員室拎資料
一炮過拎曬同學仔同家長嘅資料
父母乜水、邊度翻工、邊度住 一目了然

所以大家真係冇咩事都唔好有任何接觸比較好

根本想清算黃絲學生同老師

唔知細狗會唔會因為學業壓力太大係學生自殺呢

我老豆係警察你哋全部係曱甴

狗仔冇曬朋友lu~~~~

等同叫人杯自己個仔冇分別

棟幾隊防暴係學校班房守住班狗仔囉

其實10歲以下 係無任何法律責任🤢🤢
10-14歲都只可以去六合院 不可監禁式刑罰
中小學朋友 千祈唔好蝦同學呀
蝦多兩次 就變蝦蝦蝦嫁啦

你同人講法律 人哋唔講呢

一定搵重案入教員室拎資料
一炮過拎曬同學仔同家長嘅資料
父母乜水、邊度翻工、邊度住 一目了然
所以大家真係冇咩事都唔好有任何接觸比較好

up

push

會射tg

分分鐘小學生都拉去坐監
你知啦 依家d狗好惡架嘛

單嘢好明顯係仔女喺外國讀書的高級警察
呼籲大眾欺凌低級警員仔女
煽動低級警員繼續進行違法行為

佢地根本小人之心

思想要正確 口號更要正確
黑警還眼? 我還你老母

保護自己，唔好接觸狗仔狗女

識玩一定係做藍絲

［ 緊急 ］香港民主的失敗，等同全球民主國家的失敗

我反而覺得喺黃絲啲細路要小心俾警察啲細路欺凌先係，話哂黑警啲小朋友有哂佢老豆老母啲基因

講得好中point

自己種的因，果必然係甘

驚就唔好返學啦 警察夾錢起學校日日比藍絲教啦

總之杯葛佢地就岩架啦

有人唔做 去做狗

仲要學人生 抵撚死

此地無銀最高境界

警犬一隻 全家做狗

身邊有細路既巴絲打都小心d

真係
到時啲狗仔郁啲都話有人蝦佢
打完同學仔又話同學仔用身體打佢拳頭
都係唔好痴咁埋好啲
瓜田李下

渣完女同學個波 分分鐘話你用對波襲擊佢

721 85 811

都岩...
小D接觸佢地好過

到時咩事都投訴比魔警
比人搞到上身

大家可以留意吓觀塘區嘅某小學
因為有紀律部隊宿舍 好多幼犬喺嗰到翻學
大家千祈唔好恰人

自己攞黎

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

Good morning sir

搵人接佢放工 咁同條線色帶寫住警察仔女有咩分別？

搬去支那咪得囉

去baby kingdom同啲師奶講話
自此老師要焗俾高分俾警察仔女
焗寫靚張portfolio俾佢地
你地班仔女冇得向上爬
唔駛諗住入band 1學校啦

班狗咁撚賤會教到啲咩野人出來
班狗仔唔搞人都偷笑

忽摸活家禽

隨時遲啲搞到好似大陸咁
有家長衝入學校斬死打傷佢個女果個男仔

特權階級

佢哋而加根本就係度作故仔，博同情，咪再自編自導自演啦⋯⋯

其實講都係9up下，我仲讀緊書嘅話一定會做，但已經唔係了，雖然有中學生上連登姐，但都唔係多數 佢咁搞法，狗仔女變相有特權真係神憎鬼厭。

講真什麼麻包袋、狗仔女會俾人響學校玩，都只係各位冷氣軍師想像出黎自high。

實際上，學校本身就已經對欺凌有欺善怕惡嘅慣例。你睇番以往傳媒報導學校發生事果陣，有邊間學校唔係犬儒態度、甚至白變成黑，處理手法違反教育倫理?而家仲講緊家長係惡撚晒嘅黑警，我相信九成九學校都會幫黑警。

利申，做過幾年教畜。

咪就係

最弊佢覺得
唔接觸佢 = 孤立佢 = 欺凌佢

至少冇接觸冇罪可以入 冇藉口

完全正確

認同。

劇本：

有欺凌事件發生（不論真假、只需老屈）＞搵紅媒、搵東張西望（呢樣最攞命）、搵保皇黨、搵教育局＞學校受壓跪低＞老師被清算

犬大曬，特權階層，大家見到記住敬禮

建議去BK開多個post

人有權選擇朋友

白色恐怖校園擴散

小學生有睇大J

講得好啱 啲細路真係會變得好敏感 郁下唔啱佢心意就話你杯葛佢

建議開學時要求所有學生簽定「不歧視警務人員子女同意書」

保護仔女
避免同警察親屬有不必要接觸

未返學就比父母帶頭蝦好慘豬呀

冇acc

強烈建議政府立即在大灣區起幼稚園、中小學讓所有犬二代入讀！以策安全！

也強烈建議家長開始教子女勿與犬二代有任何接觸，以免被對方批鬥鬧事！畢竟犬與黑社會一體，犬二代耳濡目染，其身不正的居多，正當人家子女應遠離損友！

如果學生比黑警搞，大家會點做

校長絕大部分藍，一定畀壓力黃絲老師，加上藍絲老師仲可能想督灰上位，老師未必幫到手，多數冷處理

警二代如果同同學有衝突搞唔掂，一定直告上校長，特權階級來，分分鐘唔理對錯逼老師懲罰其他學生

遠離同減少接觸係最安全做法，總唔可能話因為無人同佢玩告上校長果度。不過真係告咗我肯定更唔會有人同佢玩

以前公司試過有同事唔妥自己上司，越級寫公開信畀大老闆，之後就消失咗了

咁你唔使驚
香港嘅小朋友，冇一個夠蝗仔打

蝗仔嗰種侵略性真係天生嘅，惡撚過香港既多多聲

14年雨傘嗰陣仲讀緊中學
狗女下下用舉報我地要脅我地幫佢作弊/同組
仲強權壓力銷售翻版eyeshadow俾我地
之後留級依然因為小霸王性格無朋友

唔好諗學校裡面欺凌既野啦 啲狗識接放學 黃絲都識 知道邊個係狗仔狗女 就同佢玩下 老師阻止既 咪即係老師都做左野 咁咪唔會比狗清算到啲黃既老師
玩幾次啲狗仔狗女都唔敢返學啦

嘩掂下你容乜易俾你屈我欺凌架
我都係唔同你玩啦

樓主中